多圖討論 老夫子算唔算香港典型廢老？？？

求愛不遂就發老脾

成日唔守規矩

唔講衛生

輸唔起

冇錯 妹下妹下

我細個最鍾意拎住本老夫子書去屙屎

係

耐人尋味

U唔講me都唔覺

香港精神